［不飢的風］泛民不停搞飢做乜9

係咁話人冇飯食。人地要防具多過要飯卷呀，你夠唔夠膽派丫？

搞個攤位，逐個義士登記身分證派米好唔好呀？屌。